今次肺炎絕對係喚醒港豬同狙擊藍絲最佳時機

港豬就係自私
港豬最緊要生存
港豬就係未燒到埋身唔識驚

人一藍腦便殘
藍絲只係信政府
藍絲認為黄絲淨係識破壞又唔諗箇中原因

今次肺炎可以話影響晒每一個香港人，個個搶口罩搶漂白水，個個都驚死，政府由一月中到今日不停自打嘴巴，連藍到發黑嘅廢老都開始屌政府，唔信政府嘅措施。

我地今次只要借勢不停進攻，絕對可以贏一場大仗！

首先要光復連儂牆，等多啲港豬藍絲知道事實真相，黄店黄絲繼續發放港人自救嘅訊息俾全香港人知，大家一人行多兩三步，今次係喚醒港豬同狙擊藍絲最佳時機！

十連一

十連二

十連三

十連四

十連五

白色，是醫護常用顏色。不含任何色素，並容易發現污漬，適用於醫院最應保持潔淨的地方。除此之外，白色還代表純粹的善良和堅定的信念。

當日，醫護們憑藉良心忠實履行自己的使命。今日，政權道德綁架他們這一份熱誠和信念。

他們守護了我們生命和健康，但又誰能守護他們？

全城白絲帶，支持醫護罷工。醫護不是condom，我們與醫護同行。

#全城白絲帶 #撐醫護 #撐罷工 #封關口 #醫護非condom #與醫護同行
#香港金總 #HKFU #standwithmedics

各位金融人都麻煩幫手填問卷，謝謝。

⚠️⚠️緊急⚠️⚠️

香港金融業職工共同抗疫意見調查

香港金融業職工總會欲以問卷方式詢問同業以工業行動共同抗疫的意願和意見，以制定有效方式向僱主及政府表達對僱員對於安全和健康的憂慮，全民共同抗疫。

由於事態緊急，如策劃任何工業行動必需經過既定程序。故此是次問卷將於1月31日23:59截止。希望同業們積極參與此調查，讓金總能全面理解金融界僱主於防疫措施現況，以及會員和同業於共同抗疫的意願，以制定下一步行動。

原post傳送門：
［行動］［請置頂］全民白絲帶 罷工撐醫護

十連六

港共正利用武漢肺炎進行第9步：種族清洗

透過邊境不設防
高調宣揚非本地人士優先治療武漢肺炎
蓄意引導大量染病支那人來港
摧毀香港已經長期超負荷的醫療系統，令香港人大規模感染
而無法隔離或治理

意圖對香港人進行大屠殺

香港獨立 港中區隔

香港獨立 港中區隔

Push

港人自救

藍絲一定買唔撚到口罩

【疫情展望】手足做好防護措施，去到 Phase II. 就仆街

光復連儂牆

醫護手足 點可以因為一場本可以封關避免嘅病毒而賭上生命
我地仲未光復到香港啊..
btw p牌求推一推...
林鄭月娥 借刀殺人